Rubio打左成八年NBA都未入過PO

有冇人覺得好可惜
打左成八年木狼年年都入唔到
近呢兩三年攞左Wiggins, Towns, Lavine, Kris Dunn 成隊波先多番人留意
係好有潛力但都未夠班係西岸頭八生存
大家點睇
佢會唔會轉會或者返西班牙

條友又唔係勁

弱化版rondo

好多人都入唔到啦有咩咁出奇

佢都算係一個all star

好似連all star game都未打過?

Rubio都all star

歌神撚伯條仆街一定入黎話鳩比整傷佢

垃圾

靚仔先有人講啫
LIN頭都有PO打啦
返去訓啦烏BE

ON9唔sick ball
Rubio勁撚到仆街

排緊第幾？

C朗勁d

射唔到3分又無單打能力 睇下rondo同IT呢d級數都唔夠黎

冇定有 你講緊籃網呀嘛

勁撚 可以完全比人放黎射姐係等於4個打5個 佢又未到ronda果lv

舊年黃蜂

邊有打左8年

同路人rubio fans
未來會更好我地再展望多8年睇final

未夠2年實比人trade走 三年內返屋企都得

咁又係嘅09 draft, 11先嚟打

彩過你把口
雖然真係發挖左幾件新控衛
kris dunn係有潛力

仲有個sf 叫mush乜鬼野
都ok有睇頭

KRIS DUNN
betweem 講下啫

淨係識傳，等待開發